報復渣男婚外情

如果人妻沒有子女年齡又過35發現老公有小三，可以外面識個有錢嘅男人，生個BB，屈老公食死猫，到適當時期離婚，到攞完層樓及贍養費後...... 才告訴他真相。

人妻過咗35

我係有錢佬食啲後生人妻唔好？

可以中出

包二奶/有第三者
唔係小三

你都戇撚鳩 有錢啲𡃁妹爭任食藥比你中出

Gone girl

後生女都可以中出

你咩條件識有錢佬？
35+生唔生到？
婚姻搞唔掂就離啦 仲有四五十年要日日對住佢
玩報復冇乜意思 你同佢都唔好過